老實講，我地係咪鬥唔過政府?

政策有問題又點?亂派錢又點? 根本我地班普通市民咩都做唔到，只可係連登同FB圍爐。

唔好話我放負，我真係唔知可以點。上年我自己都J左好耐人權法，以為贏左。 最後咩都無變，濫捕無事，亂拉人無事。

係

移民啦

全民勇武？好驚坐監，不了
全民文宣？好驚俾狗鬧，不了
全民罷交稅？會俾扣糧，不了
全民罷工？哇，你on9啊？供緊樓架，不了不了。

抗爭一年都未夠就想有成果
南韓台灣笑而不語

睇立法會投票係贏

不過屆屆自己攬炒有咩計

陳雲 基哥 黃洋達果d 攬炒完仲好開心

今屆睇死又來料

囚徒困境
講就易

你覺得我哋仲有時間?
南韓台灣最多係獨裁 唔係滅族
我哋面對嘅係滅族

著名五毛BBBBBBBBBBBBBB

仲有好多人唔投票

起底
拉

夠 推就夠
屯門聽日(2月23日)有活動 求推

一係移民去一個無咁奶共既地方(但而家全世界都脫離唔到中共, 係事實, 睇下英國、日本)

一係將自己許文彪化, 何謂許文彪化, 簡單講, 就係將自己變成當日自己最討厭既仆街, 而且仲要比佢地更加仆街, 去為自己爭取更大利益

其餘既方法, 都只係等死, 或者送死

有無聽過拔苗助長

上面幾隻五毛係度圍爐

少年，你(大家)擁有的野，還是太多。

老實講，係

因為自恃聰明既香港人

其實都只係高分低能

同林鄭一撚樣

幾多人聚埋都好 都只係圍爐 都係烏合之眾

口入面講住勿忘手足

其實真唔真，大家心裡有數

偽善，魯莽，熱血，道德，標籤

呢啲野會害死自己。

點先為之鬥贏

九月立法會選舉係香港人最後一戰，輸左永遠無可能光復到香港

香港人讀書人黎
讀書人只係識自盡，唔識反抗

Nazi係由joint effort of us, british, french (and 打到一半走左既soviet) army先打得贏
反抗當然有 但唔通單靠jews自己可以打贏nazi咩
未全滅已經算係咁啦
大環境既野有時你做到既真係好有限
咪盡做lor 點都好過等死

呢個PO勁多五毛現形
未block嘅快啲follow

呢啲就係有機會鬥贏政府嘅方法，只係大家唔敢/唔肯做

慳啲啦

個個等人地做 推人地做 唔齊中

香港人係同緊共產黨鬥

傻仔今日先明？

個個都有自己顧慮就唔夠鬥
但係人性自私

波蘭笑而不語
十分一時間都冇就想推返共產黨

我覺得係

善用起底

起碼要十年

屯門聽日(2月23日)有活動 求推

係
儲錢走好過

林鄭跟本唔怕

內外都做
真手足去選立法會
趕走偽黃

所以要攬炒

一年半年時間係鬥唔過架喎

全民勇武都鬥唔過架

弱鳩智
以為人權法大撚哂？

咁你一係移民一係等死

一係就唔好再放負做正經嘢囉

贏撚硬就唔叫"鬥"啦

鬥得贏你老細你份工先講

美國個人權法180日之內一定會做嘢，俾啲時間，培養一下心態先

米就係，要比d耐性，我只係知道放棄就一定輸

係——所以要繼續鬥
保持初心，齋係鬥長命都可能贏
而且有最強黃絲肺炎坐鎮

參考商君書
弱民
愚民
就可富國
所以政府一定唔會做對市民好既野

齊心=事成
唔齊心=收皮
同抗爭/罷工既道理一樣
以目前黎講，政府打橫行你都吹佢唔漲

利申: 不放棄抗爭

一受到打壓就唔敢反抗
抵你做成世奴隸

速食文化真係毒害人

香港局勢係取決於國際形勢
簡而言之就係美國點樣佈局
依家係中美冷戰, 依家係睇美國嬴定中國羸

點先可以全民進化成「戰鬥民族」？

係，繼續返工

放負唔係問題。問題係你又做過啲乜？

急功近利係普遍香港人嘅特性

新口號：武漢肺炎 唯一希望

人權法只係set 個baseline 等香港唔會變到六四咁, 我諗你應該改變下個心態, 基本上係無one solution to all problems, 但唔係等於咩都唔做, 只係成件事唔係1+1 聽日就見到有2 咁簡單

事實上影響佢地通過政策係靠 立法會票數 或者 市民包圍佢
但係後者一次得 唔會次次得
而大量連登仔指前者冇用

已FC 樓主係分化撚 已BLOCK

真手足搵人選立法會

個問題就係全民
就算唔計四成藍絲
剩低六成嘅人都係囚犯心態
同埋全民做呢四樣野就推翻到港共？
我覺得未必
加上香港人面對緊嘅係一個境外政權

呢排贏緊 ccp最劣勢果陣就搵打手吹風
收撚皮啦

又暗暗吹風攻功能組別

Over my dead body

你班廢物比人呃錢呃眾籌就叻，咁既智商學人光復香港收撚皮啦

你要明白一樣野，現階段差佬有齊十足武力，惡法，後台
我地係乜都無
仲要可能只要係幫下無辜俾襲擊既市民都可以俾人告返轉頭
拉你返差館打幾十個鐘
拒捕？你試下
事實係實力差距太大
大家又未有真係革命既心

咁你可能要諗返轉頭
點解大多數香港人唔肯勇武, 只願意搞和理非野先?
一日唔了解香港人問題的癥結 一日就解決唔到個問題

呢個情況 好難成功... 勇武人數又未到要挾到政府.. 和理非更加係不痛不癢... 最慘係有2成以上藍絲撐個垃圾政府. 攪到好似北愛咁 人數唔夠只有靠時間拖..

可以話你知現階段，係

除非本身大眾已經覺悟夠，本身公民素質已經普遍養成有超乎常人既武力同裝備，唔係根本冇可能短期內解決

同極權鬥坐底起碼血與淚十年，更何況土共係比較醒既極權黎，香港既武裝組織亦都全部唔屬於香港人

因為好多人乘機出黎搵著數囉，點解要搵命搏而班搵著數既借光環去呃錢先

好多失敗撚絕望撚
只有你感到無力，你先會真正無力

可以
只係唔係個個比得起個代價

你真係慳啲啦，立會選舉最後一戰窩
林鄭 保皇黨 支那 笑緊你呀

你係鬥唔過共產黨

唔明點解時代既進步
都無一個國際性機制係可以一人一票投走/廢除野
例如一個地方超過幾多成人口出黎
可以廢左一個官員
只可以話 當權者玩晒
所以無得鬥

你打份工 做錯野
都要負返責
而家做錯/做唔到 係無責任

你幫我供樓囉，咁我咪出嚟

台灣原住民:

立法會過半數咪奪權成功
土共都打開口牌佢仲驚過你
係有班白票撚串串貢喺度話冇用冇用

笑撚死 到底幾撚無腦先仲信緊選舉
收皮啦 死飯膠黃衛兵

中共set到97後香港個制度係我地點都贏唔到
立法會有功能組別 比你贏到都無辦法立法
法官點判都仲可以釋法
警隊假如變黃都可以用解放軍震壓
就算選左個民主派特首都可以唔任命

不過明知贏唔到都係要盡做架啦

鬥唔贏都要鬥 堅持才有希望！

兒登仔會問你有咩證據佢呃人錢？佢係手足就算佢真係食沙律都甘心比佢

Btw兒登仔個個以為自己係世界中心、動漫男主角，點會鬥唔過政府？
講2句中二病對白即刻回滿血贏喇

鬥唔過

因為佢哋文鬥可以用公權力判死你

武鬥唔使解釋啦

根本前路係極灰

unless你話有2百萬人變哂勇武，咁就有d變數

咁睇得起自己？ 由韓國到台灣， 爭取民主嘅道路人哋一年就搞得掂？

有用屆屆總票都多過建制

係衰攬炒到on99基哥李卓仁

其實打國際線,美國牌唔好預咁快有效
睇番其他地方,好似南非,真係搞親都幾十年

士共即將自己收皮
土崩瓦解
軍閥割據
港共淪為流亡政府

有時覺得大家無睇清楚事實
大家要知道改變一個體制真係好難同需要好長時間
香港人一直被灌輸速食文化 如果見唔到即刻既成果 就會開始放負 依個心態真係要正視
只要諗下港共由97開始放人黎做 佢地都安排咗20年 咁你仲覺得未夠一年就會成功?
而事實上香港人真係好勁 你再諗返唔夠半年既時間 可以推到人權法 光復到區議會 建立到黃色經濟圈
再下一步就係立法會
仲有一點 香港一直行緊資本主義 真係鬥贏政府 可以諗點樣集資再控制返香港既經濟 如果整到間民企去到誠哥個種 咁贏既機會都大好多

投個票都唔肯講咩反抗

君者，舟也；庶人者，水也。水則載舟，水則覆舟。

如果民意不斷升溫，沒有推不倒的政權。

由佔中開始深黃鬥淺黃 做咩都唔順眼 自己圍爐

台灣高雄都有得罷免市長啦
講到香港法律係垃圾囉
最慘咁多年來, 唔少香港人迷信法治
開口埋口講法治/法律 其實香港法律極度落後

成班垃圾學人做聖人比人呃錢，呃完又要衝出黎話慘，稍微有啲智商都知呢啲呃人啦
啲濕鳩眾籌又亂鳩咁捐 星火612呢啲又唔捐，捐晒去啲on9 page。咁既智商抗你老母爭咩

最慘嘅係，南韓台灣都係喺老美睇場嘅情況下默許威權統治
好在兩者都係透過局部民主嘅選舉一步步改變
而選出嚟嘅南韓台灣總統都無更上級操控住，無㩒住唔俾南韓台灣民主化
香港本身嘅條件，喺政制上層同人民下層而言 ，都比南韓台灣差

公務員罷工一早贏左

另外就係誠哥肯幫手提供軍火一早贏左

唔會因為冇時間就會快咗有成果
唔通你老細同你講冇時間，本身做一個禮拜嘅嘢你可以半日畀到佢咩

已完全封鎖

駁吾刀

贏唔贏唔知
中間可以比錢我又可以打鳩我
但我窮一生都只會反支那狗共匪

拉

持久戰
唔係一朝一夕可以成功

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

樓主專開大J post

樓主放負比較嚴重
大家注意下

人權法點會冇用 麻煩睇清楚個致命點先啦
沈教授有D野講到好白wo
佢呢條香港關係法延伸
香港呢家又冇完善制度 長期處於被動
睇下貿易協議二階段之後點先啦 單靠香港好難打
香港內部問題 又有冇問下自己有冇盡左力先
同埋究竟多唔多人有覺悟同願意付出代價去抗爭姐

功能組別真係惡搞
另外贏左特首個位先叫奪權,贏立會只係制衡住行政權力,而唔係奪取政權
就算贏左特首點樣改造香港既權力系統都要花好長既時間同心力

你而家覺得係滅族
當時既台灣都覺得係滅族
南韓我無研究過

CC台唔上lihkg 9up 去殺曱甴已經贏咗

只有政府會怕人民

agree

都叫出現一個入手點
唔係連入手點都冇

南非白人政權最後民主化, 係因為當時南非被人抵制緊
當時美國出手以立法的形式搞撤資行動

事實大部份國家最後成功民主化, 都係睇美國比唔比壓力
例如南韓, 台灣, 日本, 緬甸

仲有本省籍

睇多啲書
睇下抗爭史同社會學嘅書

鬥無賴姐
香港人未夠無賴邊贏到

係要開埋依啲負能量POST
政治鬥爭幾個月算得咩

所以咪有武漢肺炎
封咩撚關
個個攬炒得啦
最好高官黑警中撚晒
我中左都無所謂聽天由命

加油啊大家
無論點都唔好放棄
快啲去Twitter 做文宣啦

Show Blocked User - 陳曉華

唔好以為改咗名就無人知

黃色經濟圈要keep住

鬥唔過都要鬥
一開始都講左話攬炒架啦. 攬炒 = 預左自己都會炒, 只要成功拉埋支那齊炒, 已經當嬴

我識好多原住民都好討厭政府

唔好咁快下定論住 時間會證明一切

第3樣你咁叻,講黎聽下有咩招數拆

只要有一班人肯放棄一切 好似外國人咁就OK

你要預咗短期內唔會有明顯效果
呢場係長期抗爭 有可能要打幾代
最重要係確保下一代人會延續場運動

巴布亞,巴勒斯坦,克什米爾d人一樣咁捱幾十年

「鬥」？？？？？
中國人最叻鬥爭、批鬥，點解要硬碰？

我哋要嘅係民主、自由、人權，天生就有嘅嘢，依家比人搶左，我哋只係拎返。唔係「鬥」。

樓主唔係5毛就係冇讀書，香港人都唔會用呢d字。

咁好似你咁發洩又點
至少有反抗過 爭取過
有好多人都好自己既方法默默努力緊
你咁講係咪要抺殺緊仍然努力緊既人

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際

yes

我又唔係咁睇，中國而家前所未有咁虛弱
中共仲可以維持高壓，係因為投放左比以前更大既維穩資源係香港，而且而筆資源係極大
維穩既成本係唔平而且有限，假設戰場分開香港，中國，國際
當抽左中國同國際既維穩黎香港，其他地方既資源就少左，當中西方國家都唔係弱智，肯定會清走中共既大外宣同spy，未來中國國際影響力會下降，積弱已經開始

係咁架啦 仲有烏克蘭, 波蘭同波羅的海三國呢
波蘭由1795年開始亡國 直至1919年先復國
之後1939年又亡國 直至1989年先再脫離蘇聯控制
關鍵因素都係靠冷戰中美國羸左蘇聯叫恢復獨立

總之你地香港人要記住
幸福唔一定係必然架

真. 今次係難得機會可以拖倒支那崩潰...

講到尾咪又係自己冇份分錢

唔係
利申：社會學博士

最重要係搵唔到一擊必殺的方法

睇下最近屌親都係藍黃互屌,政府都唔洗正面理
要真攬炒又要封關
要擺交稅又要屌政府派錢比唔洗交稅果D人
要擺工又屌人拎宗緩
個個掛住睇支那同黑警仆街都高潮到腳軟(雖然個心真係好爽,但真係失焦),冇心力鬥 , 變左想睇對家仆街多過想嬴。

真係想贏唔該全民罷工, 跟住全民上街, 成個中環燒咗佢就差唔多

呢個post 頭幾個已經係五毛 拉

不是因為有了希望才去堅持，而是堅持了才會有希望

點做都係未必，700萬人全民勇武都未必推翻到
乜都唔做，做回港豬好啦

就好似之前雨傘革命都冇諗過2019年會發生反送中 其實有好多野冇乜咁改變緊但係只係我哋未必留意到 喺之前嗰一年大家已經付出左同犧牲左咁多野 點都好都一定要堅持落去 要有心理準備係長久嘅抗爭 我哋成功嘅話就可以改變到下一代嘅未來 咁容易就氣餒係政府收我哋皮之前自己都已經收咗皮啦

要堅持

如果唔行落去就一定輸

你有試過攬炒嗎？
你有盡力嗎？

你地太善良喇 小朋友。

速食文化
速食抗爭

食飯又死
唔食又死
咁你食唔食

就算有晒證據
都奈政府唔何
其實由佢強推送中嗰一刻開始
香港已經玩撚完左
有能力嘅一早已經走晒

你而家先知

結果棵苗死左，btw係揠苗助長。

攬炒都做唔到點贏

證明咁樓主仲諗住係制度下可以鬥得過政府
要醒啦

美國個人權法係個笑話

鬥自己友就最叻

係香港人慣左睇人仆街，都自己仆街就唔關我事迅速割席保身。

此用戶為著名五毛
CDROM請留意

出街遊行都唔敢講咩反抗
罷工都唔敢講咩反抗

答你

係

知唔知台灣同韓國努力咗幾耐？
唔知自己去search 吓
諗吓有咩可以做

唔會鬥唔過 但唔會短時間內贏到

真 成班垃圾呢樣唔肯果樣唔肯
屌你老母咁撚樣學人革命 抗爭 食撚得屎啦
唔係鬥唔過 係你唔肯付出鬥贏既代價
咁就等輸啦 垃圾

現實係我地用一代人既時間 都可以只係爭取到一小步
其實你可能未feel 到黃色經濟圈有咩用
但如果呢個圈能夠持續落去
作用會比你想像中大好多

係，咁係唔係唔抵抗先？

你知道有d野違背左你既價值觀，因為件事唔會成功就唔做，你對唔對得住自己？

我好自私架，我唔想死果陣有後悔既野，我會做d對得起自己既事，做左然後失敗 同埋 唔做之後失敗，絕對係兩回事

依加要凝聚力

黃色經濟圈，放長雙眼，長期鬥爭。

我地連泛民都斗唔過

仲諗住同政府斗

警犬五毛底嘅ac嚟
9up多過食飯

冇嘢可以一步登天

依家佢哋比天收
洗乜撚嘢晒子彈

遊行同爭取獨立支持仲有國際既影響力

其實政府唔係聰明你好多佢亦唔係唔會行差踏錯

不過佢夠無恥夠賤

而家打緊仗殺到對方就贏，係你班傻鳩仲要咁多仁義道德

知唔知點解共產黨生存到咁耐？

因為佢哋能屈能伸， 弱勢時識得博同情扮可憐，強勢嘅時候識得斬草除根趕盡殺絕

你問我做到咁仆街同共產黨有乜嘢分別？

你畀人掉落公海嗰陣時慢慢再諗下有咩分別la

師兄 你係到講好危險wo

屌，咁又係，自己界自己人票

咪係
台灣人都用左十年啦
雖然agger樓主

罷交税豈止扣糧，可以封你銀行户口同禁止出境。

不停有人吹風放負，又不停有分化post

拉遠d睇 成件事仲進行緊 未完 亦唔會完

唔駛下下同佢鬥嘅
可以選擇玩無視 乜都親自搞
培養民間自理（實質執政）意識

Push

I think so

陳雲 新東

黃洋達 九東

基哥 新西

香港有三成以上廢老
六成港豬
淨低一成得把口
但俾你勇武又點啫
對政府嚟講零威脅
燒嘢又屌
裝修又屌
咁可以做啲咩。打狗？殺狗？政府會為狗命讓步？
真係好灰好灰。。。。。。

唔好話政府
同狗都冇得打
我地冇槍冇可能贏
但我地係想講 就算贏唔到
我地都唔會怕 唔會退縮

Give me a gun pls

贊成，我好贊成第2樣野 我好贊成賺多d大陸人既錢然後過好生活 同香港人或外國人 我會出100%心去提供服務比佢地 對住正常既大陸人都會有95
對住on9冇品大陸人 出夠150 諗盡方法賺哂佢地d錢

係

唔跳出框框我地呢一世都贏唔到

推翻成個政府先有得光復

唔係出嚟行貼下牆叫下口號就會贏

話就話兄弟爬山

但唔係個個人都爬同一座山就得

武裝起義最直接

奈何冇裝備 人又貪生怕死

國際戰線老老實實真係圍內打飛機

我見唔到有咩大作為

想光復香港似乎仲有一大段路

其實係....真係唔夠揪....
就輸了

而家放棄就一定冇咪咁灰住 仲有一大班同路人齊上齊落

係,所以我無屌人,因為我都無做

愛爾蘭用咗800年

係
唯一可以做到的係好似無間道咁，我地要每年要派手足入學堂，要做到一哥個位

被人用碌鳩抽插緊屎眼 而你又鬥唔過
唔代表你必需唔反抗 唔出聲

革命從來都唔係一步登天嘅事
最緊要堅持

呢個真

輸民意不了
—Ｏ-O

係！
又如何？ 億分一機會都要玩落去。 世上所有物種原本就係為億萬分一嘅「進步與成功機會」而生存。

係
無限權力資源

事實唔好係連登講好無，連登仔接受唔到架

由醫護罷工失敗個一刻開始，我就知道香港再無可能會再（罷工）成功

其實依家要諗定直選既配票

李登輝都係用咁既招數推動台灣獨立

咁易贏就唔會有咁多奶共藍絲廢老，我地就算勝算得億萬份之一都會堅持落去

唔團結一致，好難鬥到
每次叫全民乜乜乜果陣，最後真係有做嘅得果幾percent人做，想贏？
同埋革命唔係一日就可以成功，美國獨立打咗十年先成功，我哋一年都未有，堅持多陣啦屌

祈禱中國內戰 準備做帶路黨

五毛扮唔係五毛

台灣人食咗白色恐怖40年呀

又一隻五毛

當為左下一代囉

但係頭30年硬食嘛
香港人都硬食咗22年啦

所謂反警暴的垃圾
成堆係就係facebook屌黑警強姦
但我已經收到風呢班賤種有人去黑警的婚禮

你夠唔夠膽殺狗

蘇聯解體都用左成五十年？
我地一年都未到

請問你仲有咩可以輸？到你無得輸。仲怕贏唔到？

唔做就不會赢

跟番建制咁配就得 用區議會每條村人數計

大前提唔好又攬炒

而且香港人依半年食中晒美中貿易戰，國際勢力重整，支那國力大瀉、瘟疫，屌香港人已經係比大部份民族好好彩，出少好撚多力呀
東歐嗰啲要捱共產嗰段幾十年時間不知幾黑暗，人地諗都冇諗到共產有機會會滅亡，但香港人係睇住美國追打支那，支那國力越嚟越差，如果依個post俾任何一個東歐國家/捱過黑暗時代嘅民族睇，一定屌撚到你開心，正宗擦傷下都呱呱嘈

依家香港人書都唔撚讀啦
基本法都唔撚睇走去同人講制度內改革

而家仲要開始內拱

個人覺得應該係做大個餅唔係愈做愈細

其實應該吸納 接收淺藍再變黃

而家不斷推高門檻

講係咁講

傳統泛民會唔會肯配
因為可能要讓啲位出黎
唔好同本土撞票

按比例計應該最好係一區三隊
建制一般係一區兩隊

贏咗未？

啲人成日話人權法冇用 只係佢地冇國際視野

口講雙真普選
但繼續係個制度入面繼續玩叫反抗

點先為止鬥唔贏?
我地而家成場運動完左啦咩?
唔好撚玩啦大佬
支那覺得我地鬥唔過既話點會屌黃youtuber 同之前黃色經濟圈
0.5番去支那啦
拉

覺得攰正常啊
話曬你老豆老母30年前
無企出黎麻

我比個方向你同佢鬥 你做唔做先？

關於黃色經濟圈 我有兩個大膽嘅想法

呢條5毛一早block撚左

人地硬食知唔知點食？
係食緊我地食緊嗰個層次呀
暗殺/禁言/監禁/戒嚴
之前嗰22年根本就喺大部份歷史眼中都係「太平日子」，連一個字都未必會落

唔係~但首先要團結到

上年我自己都J左好耐人權法，以為贏左

讀下歷史
睇下人權法內文先J啦
得啖笑

行量 抗爭 與 現有生活
香港人選擇現有生活 放棄爭取自由

要等香港經濟變差
差到生活困難
先有機會令香港人願意放棄現有生活
ㄧ齊爭取自由先有機會

所以香港人攪革命
講吓好喇

其實係贏緊話鬥唔贏係咩心態
人地革命係幾十年一條一條命噉磨到個硬權勢力下降，之後先有機會
依家打美中貿易戰，香港人係唔洗打支那都一日差過一日，其實香港唔係鬥唔贏，係想輸都輸唔到，香港一日唔贏，支那都會慢慢輸落去

hi
你絕對係典型嘅失敗者

Pull

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

都係既
因為一開頭打輸左
所以先有咁既結果

係 只要一日仲呃自己喺體制內抗爭 就一定唔會赢到

真香港人要堅持
堅持才有希望

而家好多嘢係平民鬥平民
政府只係喺度食花生

波蘭人：我地鬥唔贏蘇共㗎啦

雙普選

有冇諗過再勁d既反擊。。 我都係到思考緊

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

今次有邊次行動係真係成功令政府撤銷隔離營/指定診所？

善用起底功能

港政府背後由老共直接操盤, 你話鬥得過都要講出個致勝位先得.

攬炒?

太心急

唯有組建部隊，武力解決

老實講，有共產黨係背後係冇乜可能
但都要繼續落去

連登真理:不斷嘗試就會有機會，所以致勝位暫時未有

收皮啦五毛一早block咗你

不嬲都鬥唔過
咁係咪唔打呢場仗先？
唔係因為有勝算先做
係因為我做緊我認為係正確嘅野 我先會打算同正苦鬥落去

無限資源

咁又唔好咁樂觀,中國被美國sm唔代表我地一定走得甩,我地始終比其他地方有一樣劣勢--地太細,中國要掌控太易
最緊要保存實力,係各行各業keep住有自己人,由其是政府入面
點都好,我地抗爭條件係好過歷史上/現時大部份國家既

無得搞

移民

未燒到埋身做咩要同你搏命

真
香港本身係國際 美國眼入面有d地位
中共都唔敢派軍隊 加上支那真係爆緊

之前東歐個d真係完全比人鎮壓

係，呢一刻係。

冇人知做左得唔得 但咩都唔做就一定唔得。呢個標題 以前成日見， 真勤力

所以咪鬥唔過 ，好客觀，只係我地唔想放棄

立選真係最後機會
輸埋可以諗移民

［請推］補習「名師」黃藍Check List

呢隻死三毛嚟
信佢就仆街
即係而家吹風叫人放棄抗爭去移民

咁撚似16年打後嘅

五毛狗已 blocked

小學雞 果然係小學雞，空降兩條友去支聯辦港澳辦， 點會識打立法會選舉地面戰。

偷雞 加有運既話， 立法會同選委會係有機會執到雞過半。
總之，各戰線並行，互相合作，希望可以重光。

我當初都係咁唸。
我明白各位嘅痛苦，畢竟邊個想手足被捕，被殺。

但我想大家明白，我地唸呢d嘢果陣，其實好多手足係背後做緊嘢。好似作品馬鞍山文宣手足咁。

以下係我嘅小小意見，希望大家睇睇，有錯請屌，支那狗，藍絲請全家。

1.我地面對嘅，係全世界最仆街，最人渣嘅政權。你唔好期望一兩年贏到佢。

2.請大家將抗爭融入生活。黃色經濟圈，社交媒體文宣，AnywherebutChina challenge等等都可以做，零風險，requires your persistence

3.請明白一樣嘢，抗爭唔可以停清算。而家支那病毒問題，可能cool down左。不過要記得，一好返，請馬上繼續抗爭。

4 空閒時間請鍛鍊身體(小弟做緊)，唔係點打狗？

5 文宣做得味？YouTube,Twitter,Facebook 等緊你地，let’s do it

6 唔好忘記各位死去嘅手足，你係度咩都唔做，對得住佢地？

7 得閒請讀多幾本書，知識可能唔係力量，但絕對令你成為一個優秀嘅香港人。唔係港豬，藍絲，持牌殺人犯等等，甚至係其他奶共奶到弱智嘅外國人。

8 唔好輕敵。對方會進步。要見招拆招。

9 煲底之約，你地忘記左？天堂嘅手足都等緊呢個約定。陳彥霖，周梓樂等手足。

可能太長，但都希望你地睇睇。

長命戰黎

「沒有實力的憤怒毫無意義」

我覺得香港人起碼要有實力攪到支共雞犬不寧

用 linux ？打唔到機，不了。

頭幾個都show blocked user

仲有隻一早block咗嘅
扮晒自己友口氣咁講話贏唔到立會就代表收皮

第一有功能組別公司票

第二就係比例代表制下根本無辦法大勝

咁即係九月後就投降？

未撚做就講未必會贏，你預知未來?

又一隻鬼account加隻跟住含撚嘅三毛

咁早嘅account 咁玩好撚浪費姐

大家快d block 9佢

三毛嚟
佢地就係想全部人絕望無力
好似16年打後咁

有人失望失落短時間好正常

但係次撚次都係定期一班三毛上嚟放負吹風真係睇到人都忟

咁就咪撚幫佢推post啦

你地發唔發現成個運動已經掌握係人地手中?而家勇武未去到殺人，警察一個都冇重傷，但每一次出黎都係同樣手法抗爭，無論你係勇武同和理非，每一次運動都係同樣結局收場，而我方人數不斷減少。點解?因為每一次既活動都係predictable，經歷左8個月一樣既模式，就算啲狗蠢到閪咁都知點玩啦
而家一直持續緊換血計畫，如果你要贏唔該唔好同我做埋啲野會比人預計到
如果計畫比人知道係點做，智商低過80都識點樣破你計啦

跟本無得拆
直接喺公司出糧扣數仲要交罰款
都唔知負皮嘅人有無睇過稅務條例
巴打好慘

不推文回覆thx

屌就有用咩？
呢個世界上有咩人俾人屌完會聽人講？

只有堅持長久等佢仆街先係正路
中間輔以黃色經濟圈
排斥藍紅企業
斷佢資金鏈

武裝方面進一萬步你武裝衝突打贏晒30000隻狗後
北面個幾百萬落嚟時會夠打？

示威衝突係要一定有
但唔會係令到強國崩解嘅直接原因

你呢種心態都係好大問題
要贏唔係咩都話未試過點知
你係要透過分析下可能出現嘅情況去決定一種手段可唔可取
仲有就係唔好當抗爭係打機
輸咗可以重新再嚟
你輸一次除咗打擊士氣
仲可以有好重代價，例如而家好多人話香港好難再有大規模罷工
「唔試過又點知」呢種心態害死唔少人
最近嘅一個教材就係醫護罷工
如果你同佢地講未試過點知唔得
佢地而家一定屌撚死你

內閧帶頭好撚多三毛 藍絲入嚟

又一鬼account放負

我無話乜都唔做
純粹係要認清形勢點解咁耐以嚟全民勇武/罷工都無咩人響應
唔係你扔低句「咁係咪咩都唔做」就解決咗

咁我問你分析完未?諗到一種贏既方法未?分析鬼唔知呀媽係女人
3個月前有冇肺炎?你估唔估到中国會爆咁大獲?
而家講緊係全世界大局觀，不如你買部超級電腦分析完再話比我聽點做?
罷工係咪一種可行既方法你自己知，唔洗我講
仲有醫護罷工，有冇全數醫護罷?其他行業有冇罷?淨係識分析未做既野，唔識分析做左出黎既情況?

今年選舉好重要。有希望架。

我哋人咁多點會打唔過 單單幾個月就話輸，咁二戰應該全人類滅亡

鍵盤戰士

好嬲呀好嬲呀, 香港人, 報仇

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

兒登成班戇尻仲日日幻想上黎圍爐屌下推上垃圾熱門就可以改變世界

你話係就係

岩呀，一定係長期戰爭

正常，民主地方先會有推翻政府呢樣野，共產黨要推翻根本只可以打，但係唔好話共產黨，而家連黑警都未打得贏，唔好話摺被軍同支那正規軍隊

唔係，終有一日可以推翻

罷工我一直唔覺係可行方法
傳統罷工講緊員工比壓力資方去加人工/改善工作環境
香港三罷講緊民主自由
有邊樣係你老細比到你？
透過大財團比壓力政府？得就唔會地產商譴責示威

醫護罷工得幾千人罷咪就係反映咗個問題出嚟囉
你唔係某啲重要行業政府根本wfc罷工

抗爭同肺炎有咩關係？無關係點會分析到
同埋我講緊嘅係分析完結論係咩行動都好難動搖到港共
唔係你曲解成剩分析唔行動
都唔係代表咩行動都唔做

我講肺炎係想話你聽永遠會有外在因素，你唔係超級電腦，就算係超級電腦都唔會一定準確預測到結果，有啲野係要做左先知
你覺得醫護罷工冇用?咁強硬既政府退左幾多步
而我地而家講緊既唔係一場lol，係成個香港以至中国，係好大既一個世界觀黎，如果你認為所有野都要分析完有晒data先做既話，相信孫中山唔會成功
而static其實係結果論既一種，你可以透過分析每一次既失敗改善，而唔係拎黎做藉口一直唔做

過撚左咁多樣唔同既事都唔撚肯放低自己d所謂包伏
屌唔撚屌都一樣架啦 唔屌 你估佢地肯進化？
on撚99 成撚班自私籍口撚 垃圾就係垃圾
去到而家你估大家唔知要付出幾大代價去贏？
係班自私撚日日等人付出埋佢果份

有冇讀過歷史？三幾年抗爭係基本消費

你係咪盲咗睇唔到最後幾句

想贏既話一定要唔可以再俾依班偽本土中聯辦間碟影響到

陳雲青山佬都有萬幾票 黃洋達都有3萬幾

簡單D，一邊係明知唔得就放棄，一邊係死都唔認冇機會，做左先算

現實係中3T幾率高過推翻政府

係，但係繼續鬥

首先一個政府同一間公司無分別
講利益同交易既地方

政府幫弱勢都係一種利益輸送
睇下你地可以拎D咩出黎交換

坦白講所以人都需要錢
如果無人交稅
公務員就無人工收
你睇下會唔會重有人返工？

不過就算香港人唔交
總會有政黨或者商人
做架兩
捐錢
重可能係缺乏稅收之下營運
十年八年
然後就用盡一切方法
司法機關同警察權力
收稅
唔係點解逃稅要坐監啫！

政府係巨獸
你只不過係細菌
你要分清自己個處境先
咁先唔會咁大落差

但你要知道細菌都可以好恐怖
當佢突變變成病毒
你睇下你班人類幾驚
連個個自稱自己從未病過既呀伯都死埋

個要㸃係咩呢？
需要時間異變
唔會突然間冒出來
慢慢係無病徴之下傳染
用黃手足既利益輸送
見藍就殺
跟著慢慢發現
平時餵開藍絲既錢或者利益
對黃絲竟然無用
抗藥性啦
再用大量錢同利益去離間
情況有D穩定
但過兩三日
黃絲令權貴都開始黃
不得了
再多既錢同利益都滿足唔到班黃絲
個D權貴係巨獣既重要內臟
重要肺部都受嚴重攻擊
司法機關唔再偏幫政府
九死一生
巨獸既死指日可待

如果你唔能夠移民呢？

你趕去邊？
林鄭都未落台

滅族？
香港都係一個引入移民既地方

我地真係就輸.,...任何事政府都係只理建制派同北京...

應該話我哋從來冇贏過,甚至可以講我哋做過嘅嘢,流過嘅血都喺為咗一樣嘢 攬炒

唔好淨係識得鬧
咁你有無D咩
你認為好有見地
好有建設性
絕對唔高分抵能既方案提出？

唔好咁自私
見到手足有事避避呀ma
等大家唔會害死自己

所以最後衝最前嘅都係無產階級

你點解咁似民主黨既
個D人成日都好似決一死戰
死極都重係度

其實你係咪個D民主黨友
沒日派個D呢
所有野唔係好似你預期發生
就永遠都唔會出現個D呀

我諗你個決一死戰
可以再排下期先
你預期係幾時光復到香港呀？
九月呀？
好多專家認為呢
呢個武漢嘉年華可以玩足一年
立法會選舉搞唔搞得成都未知

做人分下輕重
唔可以咁自我中心
要成個世界睇
1）武漢嘉年華
2）日本奧運會
3）香港保衛戰

共產黨用左23年
先可以搞死香港
你付出左個半年就想光復香港
會唔會咁便宜左你呀？

我睇曬你既建議，都好同意
不過要求罷課唔讀書，甚至裝修大學黎強迫人罷課
甚至極端到考DSE都係對唔住手足
你會點睇？

反抗都需要學習

睇黎你對反抗好在行
好似專家咁
喂大家自己友
唔好收收埋埋
分享下比大家研究下ma

唔好成日咩
罷工
罷市
罷課咁
咁鬼悶、又唔work、又無新意
你個個實好work

無人去政變，單用體制內玩法真係鬥唔過

其實做梗ga wor 而家
勇武既有好多
新聞報導講死左既都有幾千人
文宣既做到廣遍隧道
罷交稅
有1蚊交稅大法
罷工？
黎梗香港大失業tim!

齊哂la woo
係咪下個月贏啦咁？

光復立會再廢功能組別
贏夠2/3立普選可能仲易

你個個統計數字㸃黎ga?
毅進制呀？

死左個D人係咩黎ga
定係你係推人地做個個呀？

唔齊心*

你都識講自己有顧慮啦
咁係唔係需要大家一齊幫手
解決佢地眼前既問題！
等佢地可以安心咁
專注一齊攻呢？

你為咩而走呢？
所有地方都有好同唔好ga woo

我有朋友有英國pr
專業人士
係邊都生活到
但佢話
我唔會返去
我唔鐘意英國
我愛香港

係。所以你地應該加入政府，從內部改變。同埋黑警亦如是，除害群之馬，省返靚香港警隊個招牌

泛膠其實多過五毛

佢真係唔怕既
就唔洗成日彈出彈入
做個D無人睇既記者會啦
佢幾驚呀
講完即刻戴返個口罩

唔怕既人係完全唔會戴ga
你唔好比D門面野呃到你先得ga

點解移民一定係出路？
移民都有好多未知

點解留係香港就等死？
你會知道你聽日發生咩事？
其實你有無諗過你不論移唔移民都係等死呀？
咁反正都等死
移民同唔移民究竟有咩分別呀？

抗爭只係開始............................勿氣餒與放負

係因為香港政府成日兩邊擺
先會比你有個錯覺
美國想管啫

美國根本唔想管
只係想賺錢

除非香港全民勇武 進入戰爭狀態
否則：

睇吓沈旭暉同杜生呢條片

戰鬥民族都處於劣勢

智慧民族瑞士先係可行之法
獨立於世界大戰舞台上
亦能夠賺所有人既錢
輕輕鬆鬆食花生

佢地根本求其講出黎
覺得自己認為得就得
活係自己個世界裹面

根本唔work

如果個個都好似你咁理智就好

你個point 係人數
你有無好建議同方法增加多D人數？

李嘉誠基金 25萬+
李澤楷 20萬

你要知道呢個政府結構
係舊時代既野
所有關繋結扣已經根深蒂固
你想加入新野
你點平衡舊既得利益者既想法
個班舊人係支撐政府既支架

你真係無見過D
老臣子、老屎忽啦
佢地係橫行霸道架
太子見到都要比三分薄面ar

點解個班人可以放棄一切？
咩原因導致？

屠龍都無一擊必殺啦！
真係打機打上腦

政府只有弱點

唔記得不推文

所以要變 但大家都開始入咗迴圈等進化

所以攬炒唔係出路
只係兜路行梗

不如你估下有幾多人會去？
幾多人會做？
件事成功率會幾多？
件事成功左之後對政府有咩影響？
而個影響係唔係大到可以倒台？

重有對市民有咩影響？
我地普通市民傷D定政府傷D？
點解呢個會係唯一而且work 既方法？

你個個有能力既一早已經走哂
個數字㸃黎？
點為之有能力？
李嘉誠、王維基算唔算有能力？
佢地重心重係香港
無離開過？

你係咪已經玩撚完？
你已經死左ga woo
點解我重會見到你
你快D去你應該去既地方啦
唔好望返轉頭啦！

下！而家經濟大攬炒la woo

我想問下
贏係邊？
有好多小市民好大穫呀！
政府重未死呀
你快D話我知重可以㸃贏？

佢都差唔多病死

你而家出街遊行玩人多？
而家直情倒閉潮啦！
重洗咩罷工？

你係咪香港人黎ga?

死藍絲五毛做乜入撚咗黎？又係到9叫
人地李嘉誠同佢兩個仔早就入咗加拿大國籍驚系 有乜事即走都得 你呢？攬撚住你偉大祖國等死

咁你咪再比D創意
我出獅有名
屌又有咩可怕！

你無聽過百屌成材咩

人屌就怕
你都係人云亦云咋

美國唔想管 但係都叫做想香港有普選
最重點係借香港控制中國
然而當然選到親美既特首 同台灣係有少少似
所以話人權法冇咩用 希望有少少國際視野
知道國與國發生咩事

抗爭本來就係持久戰
目前對家形勢其實好惡劣，港共亦已經受到重創
柒婆最近畀中共嘅報告已承認自己正處於「四面受敵的困難時刻」，牠除咗黑警已經乜都冇

咁耐以黎，要講既，都已經講曬

至於有幾多人有聽同肯信

我唔知，巴打唔信既可以起我底

就算幾有建設性 幾有效率既建議

我都唔覺得香港人會做得到

你要有效，咁必先要付出代價。

但絕非爭論你我他既付出多寡

今時今日仲可以為邊個黃啲而嘈

你覺得有可能？

一班係香港教育制度下既on9

認為答案一定係由他人所述

渴望由他人去給予答案

而自己就無需思考？

點解唔係由自己去思考而得出答案？

關於代價，當日我走咗出黎

到依家已經半年，用過啲乜

我諗都無需要好似班細路仔咁

大大聲周圍講

我想講既係

當我決定由紅底屋企走出去個一刻

到依家半年有多，從來都無後悔過

因為呢個係我付出代價換返黎既自由

就算幾窮，要訓街，要流浪

我都無半句怨言

但係對連登，對香港人

雖然稱唔上討厭，但係呢幾個月比到我

只有失望

當有人對你/你哋失望既時候

你哋又會批鬥？

定還是認真諗下點解人哋會失望？

係有人做，但我會咁講，唔夠人做，勇武要打贏黑警明顯要多過20萬先夠做(救理大個晚有十萬人大家睇到係慘敗)

文宣呢個大家都有做，無錯，所以我哋喺輿論方面仲可以同港共鬥

罷交稅，一蚊交稅。我唔肯定有幾多人做緊，但我睇到好多人唔會做

罷工，屌你老母呢樣最失望，次次都無人肯罷

同埋我講嘅係有機會贏，亦即係用咗呢啲方法都一樣有機會失敗

國籍還國籍
要出事都可以出事
你咁天真同無知既？
你唔知邊個係桂民海呀？
唔係香港人就睇下新聞啦

咁你係咪係香港呀重
你死得未呀？
未死就快D去啦！
唔好係度叫生哂
好嘈呀！

盡力啦！

登記左做選民先！

2020年立法會選舉新登記選民截止日期：2020年5月2日

2020年正式選民登記冊會在2020年7月25日或之前發表，只要你在該日期或之前年滿18歲，又是香港永久性居民，就可以申請登記做選民。

新登記市民可透過選舉事務處網站在網上登記，需準備住址證明文件，並填妥選民登記表格，即「地方選區選民新登記申請表」（REO-1）。選民登記表格除可直接在選舉事務處網站下載，或到各區民政事務處、公共屋邨辦事處或選舉事務處索取。

你的一票非常重要！
踢走保皇黨(民建聯、經民聯、工聯會、新民黨、自由黨)

坦白講
要所有人突然聽你講野
你唔會覺得奇怪ga 咩？

點解你可以認為你講既野所有人都要聽?
同覺得work?

別人唔聽係好簡單覺得唔work
可行既Work 既點解唔做？

等於籌錢世界登報
一個星期就搞掂哂
出版埋Tim la

你個D建議係work 既會有人支持ga wor
有邊個唔想贏啫？

理性到可以唔怕比人指指點點 唔會因為比人屌幾句就唔做 做到一半又係死既 仲有就係會斷6親 除非完成到件事改變到生態 香港人口講支持 但好多野都係得把口 好似之前有幾次有死士真係為左香港去做實事 又比班大愛撚拉住喂住 所以一定要係一班人 當中有一個中間變節/驚都會害全家

其實㸃解勇武要直接同
全套裝備既黑警打？
個勝算有幾高呀？
有十萬人都係輸呀！
你係邊度搵多二十萬人呀？
十萬普通人已經好誇張
你知唔知道一間中學最多二千人左右ga 咋
個度有50間學校既人數係個度呀！
係50間呀！
你重認為直接攻擊係一個好主意？
定係你認為人數都只不過係一個數字呀？
你重想幾多人被殺呀？被圍攻呀？

點交稅洗唔洗同你申報呀？
等你確認交左
先係黃呀又
唔出聲各自爬山就話無付出
你呢D叫專制同獨裁wor?
你邊位呀？
稅局呀？

我地只可以講個信字
你唔信都無辨法
呢個唔係point

罷工邊個養家先
你有人養唔洗休啫
人地唔洗生活ga?
你係咪可以一日內
咩都唔食唔飲先？
好多人餐搵餐食，餐餐清
你唔好以為個個人生活都好境先得ga
就係唔好境先抗爭
你好境邊個理你？

你睇下D權貴、商人
唔燒到身上都唔會變黃就知道
罷工只會傷害到低下階層
對個政權無用
因為佢地最大既收益係0係商人同權貴度
收一個最少等於一千個普通人既錢
你個D普通打工仔跟本起唔到咩作用
你睇下D醫護都知道

坦白講
我地應該係要每個人發揮所長
要取代政府既功能

例如大家要互相幫助
減低低下階層因為抗掙既付出代價成本
佢地先可以無後顧之憂
出黎實際支持
例如成立互助合作社
低下階層每人每月交均一會費
可以係個個社區某D商店交易糧食
打工或者買賣
而個D糧食類別係同出面超級市場或者餐廳唔同
避免造成惡性競爭
但需要商業奇材同
正直有條理既人幫手
因為呢D合作社好容易經營不善而倒閉

發展輕工業
例如口罩，醫療同衛生清潔方面
因為係現時必需品
絕對可以發展
收錢之餘
亦可以推廣黃色理念
我地唔係去破壞
而係希望用黃色理念
去建立更完善既政府
幫助有需要既人
同時令有錢佬可以繼續係香港搵大錢
我地唔係要剝削有錢佬
佢地有咩理由唔幫我地？
咁咪win win lo!

有錢就有power
你睇唔到WHO 點樣比中國收買咩？
點解我地唔以其人之道還治其人之身

打鬥唔係我地既首選
因為我地就係唔夠打
你要認！
如果你能夠將我地既裝備相差拉平
咁様都可以諗諗
只不過都係諗諗
都係無勝算
亦唔會、唔可能發生呢個情況

抗爭條路既方向每行一條就發現一個新既掘頭路
我地打民主訴求 - 不過柒婆唔聽唔理
我地打勇武戰 - 黑警直情反轉豬肚轉行做打手
我地打國際外交 - 全世界都係咀炮 到而家失去左興趣
我地打黃色經濟 - 事實係商家佬既壓力(其實都唔知有無)柒婆都係懶理

而實情係我地專注左係攻擊港共政府呢隻稻草人度
成個港共都只係一班奶共既狗
呢班狗唔會聽人話 亦都唔會有溝通空間
即使我地踢走佢 都只係會換做另一班狗
要攻擊 就應該攻擊呢班狗既主人
其實玩網絡戰推廣全球抵抗中共應該幾有意思
終國方面就趁疫症推廣各地自立為國亦都唔錯

中國要分裂 共產黨先會失勢 咁香港先有機會擺脫到獨裁政府

同個正常鬥贏面一定高 但係呢條柒婆係癲既 所以真係答唔到你

指指點點有咩問題？
因為好多時
即時既決定都係衝動
你地有週全既計劃過？
重來宣傳都係無計劃就係最好既計劃
唔係咩叫be water ?
但亦都係因為咁
呢場運動先到樽頸位

咁你斷左6親未呀？
你期待有幾多香港人可以做到斷6親呢？
斷6親對個政權有咩用呀？

其實我地有好多人
做左好多野先有現時既香港
你以為全部同一班人做既
唔係囉！
不知有幾多香港人為香港付出
輪流交替
最少有二百萬加
包括唔係香港既香港人呀！
你點可以沒殺哂所有人既付出？
你見到個D就係香港人
你見唔到既就唔係？
你點知人地做過D咩呀？

死士其實有咩用呢？
坦白講香港個D所謂既死士
除左用黎做頭條之外
真係無咩用

你知唔知道歴史上既死士係刺客
可以接近權貴、政要既人
佢地死
先有用呀！
你讀過書未呀？
世界上最出名既遇刺係甘迺迪、林肯呀
點解咁出名呀？
因為直接影響國運呀！
啫係咩呀？
咪倒台lo!
呢D先叫死士

你個D叫自己去自殺、尋死
都唔知自己做梗咩
漫無目的就咁送死
佢地只不過係想死係戰火到
你以為衝向有槍既卒仔有用咩？
佢一支槍有五粒子彈
你有D咩呀？
你傷過佢地D咩呀？
我地有人受過唔止一次槍擊啦！
黑警咩後果都無呀！
每射一次都無代價呀！
你重係度推廣？
你重係度叫人送死？
你個D死士唔work ar！
收皮啦！

記住
黎明前既黑暗 ，係至撚黑暗

但係黎明一定會黎

又係依句
黎明唔一定會黎，可以一路黑落去直到永遠
64就係例子
黎明黎唔黎係睇香港人同中共鬥成點

班支那無人反尻個政權
佢地根本唔撚想黎明
天繼續黑佢地繼續撈油水
宜家你班仆街定5毛想叫人放棄
我地信就真係一世無黎明啦

點解你會覺得係鬥得過

等緊中共行錯一步大棋先有機會

咁被動既？
重有呀！中共成日行錯
究竟要再錯到點先有呢個效果呢？

有無D主動既方法？
熱血D既宣傳呀？

而家政府抗疫失敗
再加上民建聯既彈出彈入
會唔會係一次好機會呀？

你嘅方式等於同港共鬥長命
根本就唔知幾時先至斷佢資金鏈
時至今日
有幾多個手足一路被自殺？
越用得多時間等於越多手足有危險

武裝方面
只要排除晒呢三萬隻狗
推翻政府就行近咗一大步
到時獨立又好 成立臨時政府又好
拎到話語權之後就要拎埋其他國家對新政府嘅承認
到時解放軍要打過嚟就自然變成侵略
之後呢個範疇唔係三言兩語就解釋到

我嘅諗法係要光復香港
就真係要將成個政府剷除佢
包括警犬呢個阻力
而唔係捐下錢幫趁黃店就光復到

歷史要推翻一個政權
往往都係靠武力推翻
而唔係等佢某一日倒台

有一句我覺得講得好好
泛民用咗廿年和平抗爭毫無作為，唔係都應該比勇武試廿年先話人無用咩？

居住環境同下一代既教育
香港實在太細太迫

同佢唔同，我儲夠經驗都會去英國搵工

正正就係要大多數人覺得work

問題係，出埋版添喎，幫咗啲乜？

推進咗？定係好似人權法同區議會咁

成班打下飛機就算？

有時呢啲代價付出咗

唔一定攞得返對等既收獲

香港人都仲係踏出咗一步

就無再行前過

你話覺得所有人都要聽我講？

唔係，而係我想百家爭鳴，求同存異

真係用啲有用既方法

而唔係單單口號咁 核爆都唔割

每個人都可以係梁天琦

但係無人去諗梁天琦到底諗緊乜

係我眼中，你地都太on9太表面

你想贏？首先你連信任都無，贏條撚？

邊個唔想贏啫，但係你地又要忙捉鬼

又要忙批鬥，又要將運動娛樂化

個個淨係揀啲輕鬆野做

有勇有謀既手足又死既死，走既走

雖然有一小部分係衰自己on9

但大部分勇武都係死係和理非手上

贏？你講笑咁講好啦

天真 真係會害死人

君子報仇十年未晚

個勢未到。
現代科技先進監察人民更易，加上偽共已經學識市場經濟「進化」成赤色納粹，係一隻升呢魔鬼。 未弱化佢魔力衝過去硬攻只會送頭。

第一點同我諗法一樣，要做到野後全身而退真係要好好計劃先得。 我成日ff以前真係殺左人都冇人知

中文拎u?

係 蟻民

非也。

除非你講籃屍，黃營要抗爭一定要「預用幾十年上百年」，能維持基本生活先可以有持久力，否則敵人未倒下你自己已崩潰。

而且就算最終成功，亦要防另一個獨裁者上台及情況變成更混亂，所以維持基本生活長遠很重要。

—》...香港人選擇現有生活 放棄爭取自由...

你自己去睇二二八事件係點，當時有民兵組織，有部分人有軍訓，最後都輸比弱化後國民黨軍。
現時形勢差距比他們當時更大，有乜可能硬鬥。

無太大勝算而又無清晰目標，及發展方向梗係無太多人響應啦！

Hi 五毛，第二個方案係靠你上京暗殺曱甴平，吾該

所以有勇氣有膽色既人唔多 你同我都無 但你又要阻鳩人去做 又指指點點做乜鳩

一盤散沙，點贏

其實贏緊
唔只局限眼前既事

如果要考慮咁多野先去做嘅話 根本就乜都唔使做 同啲大陸豬一齊喺屋企等死 block撚咗條五毛就啱

打又唔敢打, 罷又罷唔到. 疫情期間, 匪趣台收視率捷捷上升,

講乜撚抗爭, 報仇

g持永續社會 今年69集會係咪社民聯搞, 我準備好捐錢啦

做人有時又唔洗咁坦白既

你真係活係自己既世界呀！
你完全唔識分層次呀！

1)你知唔知道個份世界報紙
對我地黎講係幾咁關鍵既一步呀！
令到香港政府唔再一言堂
世界各地既政要
第一次聽到香港人切切實實既需求
唔係再被代言

美國個陣先醒覺自己一直信錯人

各國領袖都為我地發聲呀
包括日本首相
佢地講兩句
好過你係連登狂開post
更能振攝香港政府
如果唔係香港政府洗咩又係世界登報
同又派出團隊去各國領袖解釋呀！

之後重促進左香港人權法案通過
已經有建制成員
資金被凍結
甚至唔容許進入美國境內
令建制唔敢肆意妄為

不知幾有用
令我地香港人不再孤單
我地係有盟友
就算中國再強大
亦有其他國家願意伸出援手

呢D係外交呀！
係國際之間既層次
係國與國之間比較公平既競爭
所以香港政府咪縮lo
因為美國大過香港政府呀！

2)你係度講信任
你知唔知道信任係要
通過溝通同時間建立ga?
呢D咪又係外交Lo
你以為講兩句就可以信你呀？
你咁天真既？
定係無腦呀？

你話你係我地既勇武
就要相信你
你點証明呀？
有懷疑先係正常人呀！
你有本事就唔好理人
自己做哂佢
咁你咪可以穫得自己既信任lo

3)個D勇武只係流於香港市面
同黑社會街頭群鬥有咩分別呀？
除左對藍色商戶有大影響之外
對個政權有咩影響呀？
有都好細

但我地呢
死人、被拉去強姦、非禮
破壞左成個家庭完整
纏糾一生既創傷後遺症
一生都要不斷投入錢既醫療費用
我地損失慘重呀
我地傷9人地傷1都無呀！
咁重叫有效？
定係你覺得別人既生命係無價值呀？
你自己既生命先重要、先係生命呀？

對黑警有咩影響呀？
各國領袖有無為你地發聲呀？
有無因為你地街頭受槍擊
而派政府官員出去外國解釋呀？
有無為你地叧立一個新既法案去制裁黑警呀？

咩都無呀！
因為你上面個D係地方事務
其他國家理唔到
亦唔想理
因為層次好低呀！

一隊黑警都打贏你啦！
黎幾多、死幾多
佢又買左新裝備啦
又有戰車
你真係覺得咁都可以贏？
你有無升級你地既戰術呀？
又等街坊救呀？
贏係贏呀
政府贏lo

邊個天真都未知！
你呢D有勇無謀既消耗戰
只會不斷消耗我方既戰鬥力
但對個政權分亳不損

4）集下氣
叫下口號有咩唔好？
至少可以提高全香港人既士氣

行軍打仗絕對唔可以無士氣
佢係其中一個必需既條件
你有無讀過書ga?
咁無知既？

啱啱學中文單字？

你有無讀過大學ga?
你有無做過生意ga?

你開發一個設計、project、計劃
你唔諗下件事需要D咩野
個目標係咩
要㸃樣建構
過程中會有D咩困難出現
需要咩技術
成功率幾多、失敗率幾多
去令件事可以係咁多變數之下都可以成功
呢D叫決策力呀！
係管理層先識ga
高層次既學識智慧呀！

算啦！
你都係唔明ga la
你出返去掃街la

台灣二二八嗰陣幾百人俾人裝麻包袋就咁掟落海，仲有開槍掃射，聽聞當年基隆港成個海面都係浮屍，仲痴線過香港。之後就38年戒嚴

點解咁撚鍾意投票講撚左行唔通

當然

革命 革半年就得
沈教授都講過 好多地方運動 動不動就三十年先得

你熱狗,你分化,你失敗主義

香港人最叻： 邊夠你勇/咁叻你做囉

你又話要理性到可以唔怕比人指指點點
先ok 既
之前係威係勢
你唔係覺得自己好有point ga 咩？
你而家就縮呀！

我幾時阻鳩住你啫
你鐘意咪繼續
On99 lo!
你做咩要聽我費噏呀？
覺得自己肯定係啱哂既野
就用應該行動實踐計劃
去啦！贏梗ga!!
相信自己！

其實真係wor
呢度不知有幾多人同你有相同諗法
不如你地一齊組團啦
心口重要貼著個勇字
列井字既陣式
好似D清兵咁
見到一隊黑警得幾支槍
唔洗怕
你地人多下人少
一口氣殺上去
最多你地咪死幾件
但人多你地可以隔著D裝備打瘀個D黑警woo
幾威威、重有實效tim
佢地瘀左呀今次
平時無ga
你地今次實上頭版
放心啦應該會有得閒既義務律師幫你地ga

應該好似上面咁ga ma
你係度縮乜鬼啫
唔好縮
點解你會縮到收哂皮呀？
因為你自己都覺得自己理虧
並且覺得我講得有道理過你lo

有勇氣，有膽識、但無謀略
呢個係匹夫之勇lo
無人會重視ga
例如：呂布

但有智慧既人就個個都歌頌
亦係建國既根基
周瑜、諸葛亮、司馬懿
無呢三個個人
無三國頂立
互相制衡
你以為真係武力最強？

我同你係唔同層次ga
你唔好將我拉埋去你到
拉底哂

當初嗰套永續基本法真係有人buy

打咁撚多野都係無重點去批評人 睇下我講咩啦 差咩無咩既要認左佢 你呢種同小粉紅有咩分別 自己做唔到就唔好去打擊到其他隊友/路人 自己要知自己做到乜做唔到乜 有咩錯處自己就帶過 成長下啦

正所謂人無恥便無敵

笑死

熱普城苦主

差佬: 走喇你哋冇用㗎喇和理非(真實對白)

我認為問題係在於香港人衰得未夠貼地
有飯食有工開邊個會真係同你革命

你邊一粒字係重點呀？
成大抽野咁
唔識分段呀？
未學過，真係無計
我幫下你啦

咁我估下你邊D係重點啦
1）咩都無
2）你自己認自己差咩無咩
3）你同小粉紅無分別
4）自己做唔到野
5）我講左D強而有力既論點，打撃到你同你D friends
6）你唔知自己做到乜
7）錯處你自己會帶過、做人得過且過

列哂出黎先知你講梗咩
你都係廢人講廢話
你繼續做你既清兵啦！
我唔阻你
因為我地真係唔同類

你咁有智慧，不如上城寨分享下你嘅想法？

你認真on9
肯一齊攻一早完咗啦呢場革命
我咪話啲人唔肯出冇可能成功
你就喺度唔知做乜以為自己好有point

睇埋你啲留言 原來真係on9仔嚟
自己一個人吹水啦
Bye

死哂40尾打後班柒頭先講

喂巴打

其實我發現，你先係活係自己世界個一個

你係當一個國家，會好似一個人咁講良知？

世界只要有規模既國家，幾乎都淨係講利益

有位巴打講得啱

be water 唔係毫無計劃，毫無目的

依家就好似同人隻揪死鬥

對手就係黑警，而且後面企住港共同中共

打咗咁多個回合啦，你一拳都無打中

仲要硬食人地咁多拳

仲要覺得食到咁多拳算唔錯啦，當贏咗

柒唔柒啫？ 乜野叫記得死士？

係對手面前耍虛招？定係知道唔夠揪

退落黎，部署好，再以命償命？

不過你理解能力有啲問題，都唔期待你睇得明

你講到三國，以古論今無疑係令人反思

但三國引史就要好小心

你唔係睇開正史同野史都唔好出黎獻醜

我唯一比較熟既就係仲達

而我好肯定既係，前期三國鼎立

絕對唔撚關司馬懿事

一個文學掾影響到咁多？

佢最多就係搞下文書，陪下曹丕讀書

同埋個期同楊修鬥法

佢到中期，曹操將亡既一段時間

先慢慢被重用，個陣先有機會話帶下兵

成套三國並唔單單講邊個打邊個

佢入面有好多唔同既道理

睇深啲，其實係講緊人性

或者咁講

你到底知唔知點解曹操，孫權，劉備

點解會咁多人跟？除咗計謀

其實仲有好多原因

而佢地都係為自家集團既利益而戰

但無謀絕非勇也，佢地都唔會作無為之事

呂布都唔係單純莽夫，佢都識行軍打仗

只係佢無忠義，所以自取滅亡

有無道理，唔係自己覺得有就有

明眼人一睇就明，高下立見